要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

警員不是condom!!!
疫情已受控, 中國人不需戴口罩!!!!!

戴都無用

借推po

聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

警察唔係condom

係
仲有鄧炳強李家超葉劉果d

中聯辦葉虎記得拎水果籃去

不嬲都唔戴

樓主白痴

柒婆淨係探死物㗎，叫隻狗快啲死撚咗就可以去慰問

推

同我推呀!!!

散仔會快d出聲明啦

狗仔已成condom

要支持警隊嘅工作

推到林鄭探驚完